即時報導-DC自由廣場開始多人…

去片！

希望一陣唔會俾人cut啦！Stop the Steal! Stand with 侵!

空撚到

d人少到

如果仲有其他即時link ，唔該幫手貼出嚟吖

黑畫面

而家幾點。。。。。

其實個撚個話少人 , 其實識唔識睇鐘 ?

黑晒

香港凌晨一點先開始

美國地方大，你估銅鑼灣咩？

仲有兩個鐘先正式開波呀！

咪就係，所以佢個空撚到想點

同616/818朝早d五毛話冇人一樣

宣傳左咁耐，希望有100萬人啦

#1條link好似暫時停咗，希望正式嗰陣會開返啦…

再貼fb link先：

唔知一陣朱茜伯格會唔會落order腰斬添…

香港人不嬲遲到

屌！fb live 條片好似係ABC嘅，好似又停咗…咁撚黑暗嘅？

DC 自由廣場要人

好似copy & paste 用 browser 可以睇到…希望有其他巴打幫手貼Iive片…

忽然好似回到2019咁…

愛侵力出嚟

pin this

Pin this

詢眾要求，已置頂！加油

已經嗌緊：

Four More Years! Four More Years!

push

仲有大約一個鐘！

希望最後侵侵會出嚟見下大家！

咁撚少人，屯門公園聽歌阿伯仲人多

希望無意外發生。好驚有 Antifa 行刺。

驗眼啦…

屎眠呀，俾人屌得多會瀨屎㗎！

立場： FAKE NEWS

樓豬又能連燈仔

好似真係唔係好多人

Black live matter!

pish

放心，兩個鐘前睇袁爸爸直播（佢身在美國），美國唔少香港人同華僑（呢啲先係真正中國人）喺唔同嘅州，預早飛咗去DC，準備今曰出嚟撐侵侵！

香港時間12:05am

咁叫少人

我要一千萬人

希望有高空圖
之前侵d造勢好撚誇張

果邊冇黑驚係度亂叫防疫集結真係好

諗起上年經常九台聯播

如果有巴打喺DC（或者晏啲喺美國其他集會），唔該幫手即場報導一下！

美國人連夜晚12點都出來撐侵侵

人哋嗰邊係中午

DC好似因為保安理由，唔俾放無人機…

如果唔係，今日嘅畫面應該會幾震撼！

五毛：美國人多呀 你估腥講咩

個個都無口罩
點搞呀

希望今日之後，個勢可以返翻嚟啦！

大奇蹟日呀！

盲咗呀你？

眼癌發作呀 ？ 5毛

just a flu

拉個近鏡影，學校禮堂仲多人啦

黑曬

如果侵侵屋企人，逐個逐個出嚟撐場…Eric、Donald Jr、Melania、Ivanka，最後侵侵，我諗我會嘁出嚟呀…

你#1條片中段咪出左黎囉

用Google 凈系search到呢個YouTube channel

🔴 Watch LIVE: March For Trump in Washington, D.C. All Day LIVE Coverage
1,632 watching now

去pin咗嗰個po，用YouTube睇，去完廣告就有…

加油 萬一內戰 都唔洗輸人又輸陣

呢個台叫Right Side Broadcast ，應該右派媒體嚟…依家直播緊嘅主持都話，佢哋見唔到其他主流媒體嚟現場報道…

希望一陣有外國媒體（NHK？台視？）會有記者嚟啦…

CNN 到場實比人獅鳥

開始多人

d mainstream media真係好撚無恥

咁先似樣呀嘛

本身一定唔諗住報，唔會黎啦

美國CCTVB

大把人仲塞緊車應該March到夜晚

Waaaaaaaaaaaaaa! Donald Trump!!!
MAGA!!!!!!!!!

RSB要支持下
佢地報道好有heart

4 more years

原來條直播片咁啱影到 侵出現 啲人跑咗過去先小左人

美國真實震撼街訪：停止偷竊選舉！川普支持者現在想法是什麼？

Push

咁驚死唔好做人啦你

多人到

今日要boost up個士氣呀！

如果今日之後，拜登同班傳媒仲夠膽話冇人支持侵侵，下個星期兩倍人數再上街！

你都戇撚鳩咩邏輯嚟

我侵威武

豬咗

唔好吹到咁大啦

侵粉assemble美帝唔係得左膠

未開始

咁大個空地啲人都要逼住來行真係無腦咩

我諗，侵侵嘅支持者如果覺得主流媒體喺今日之後，繼續漠視佢哋嘅聲音，佢哋嘅反應好可能同我哋上年69同616差唔多…

左癌越咁做越好，等偏中立既人睇清楚啲所為mainstream

未開始都已經咁多人

希望啦

你估佢哋係香港人咩

侵粉趕走踩場嘅登粉

對香港人黎講 遲到係一個民族風情
無論番學
番工
遊行
都要遲到

遲到+插隊

岩岩唱歌果個係歌手？

終於有藝人撐侵

上年d 遊行次次都例遲

民族性

香港人愈來愈似鬼佬

仲少過愛支力集會

冇份去
睇下都爽

直播link

一個post班5毛又有工開

唔好放俄佬台唔該
Ruptly係普京做

但聽袁爸爸同龔小霞講
好多民眾係來自好多其他地方 早一兩日就黎到
唔似香港咁方便搭幾個站出到去

加油呀

咁夜仲要OT
搵幾個五毛都咁辛苦

你用c眼睇野？

啲病毒

依家大約有幾人？

啱啱見到Sky News 同 Fox News 有報導，不過當一般新聞咁啦…

MAGA

President Trump

Trump Biden

同香港人一樣，遊行會遲到

5毛放負時間
無人 無人 無人

依家先叫做啱啱正式開始，人數應該要今晚（美國時間）先知…

不過我諗今日嘅人數，應該多個之前任何一個拜登嘅慶祝集會！

如果咁都唔多人，不如要七千萬投票撐侵嘅一齊出嚟啦！

左膠腳震未
美國人反抗

pin 咗嗰條片，依家有群眾上台發言！啱啱個𡃁仔好有號召力！

好似未正式開始WO

小粉紅睇下乜野係真正既愛國主義
寫包單全中國14億無一人可講到類似既愛國發言

小粉紅淨係識講nmsl 嘅啫…

地方媽媽都支持侵侵…

屌笑死
一早block咗你

黑命貴帶齊架生嬲打

推

好撚多人

會遲到，但唔會唔到…

共勉之

左膠、5毛：我睇唔到